[大撚鑊] 最新蕭析: 馬克龍有望成法國最年輕總統

President Le Pen

今次法國應該會係右翼上台？
真係又要多謝燒山囉
上次燈完希拉莉

破燈

破咩燈吖，支持度差咁遠